2020 CA/ACO招聘/賽後 (8) 一車車華田正在派送中

上回提要:
2020 CA/ACO招聘/賽後 （7）收到面試機會啦

以下為華田雨登陸日:
ACO華田：
第一水登陸日： 19 Nov 2020
第二水登陸日： 26 Nov 2020

CA華田：
第一水登陸日：19 Nov 2020
第二水登陸日： 30 Nov 2020

咁都中1001

Lm

新po 拜拜offer god

有冇人星期三後仲收到email ST or Interview??
已知好多部門已wfh。

我琴日收aco ST

新post 拜offer god

而家offer 派到幾號面試的

offer god

11月頭

Offer God

23/10月IN 仲未有OFFER
等奇跡

Offer god

新po 再拜 offer god

唔該皇牌巴

Interview god想問各位巴打有冇人收到interview email? 如有，St係幾號

琴日有巴打係9/11st

st邊part出事你覺得？好多唔識？

實冇事，放心

感謝

一車車連登仔簽確認書擁護基本法

新post
Offer god

CA收offer係咩BG?

做經典巴上一級

根據過往經驗，今日會派第三水offer

唔係通常一星期一次架咩

Interview god 我真係頂唔順啦

收唔到華田仲有無機會係waitlist?

放大榜?大約幾時

6月

雖然有其他offer，但都係想要埋aco

同拜

想問下係咪寄acceptance form同聲明比佢就得？

上個po自己追

巴打幾多號in架

10月中

新post拜下offer god
希望有份Waiting list

呢度有無aco tg傢
23st，覺得等得好悶

巴打你幾多號st?

同房，已收call RD

係，10月尾in, 收call了

現職等得好苦 求offer神保佑

一齊拜

我都係男女女
男帶眼鏡，中後生，

問題都正路，各人都好nice

拜埋一份

Aco仲有無得in wfh？
原本8號in

有無現職收到offer 呢度計

我都係呢間房，11月10in等我in左成30分鐘...

下星期st 大唔大機會延遲

lm

有無人11月20號in

我19/11 in
Offer god

Same offer god

公務員wfh
想問下星期仲洗唔洗interview

應該唔洗，除非要

保持隊型拜

今個月23號先ST

如果請嘅話，係咪大概一個月就收信

有，個男既係咁望住個鐘....然後我答得麻麻地

2/12 in完大約幾時會派offer？

CA？ACO？

23-10應該就機會唔大了

與神同行

JRE點查分

其實in先好似好早有offer
但後in嘅人都唔使太擔心，甚至有人今個月先skill test

不過倒轉來諗，先in先有offer，多數都係調去比較麻煩、多人走或者冷門部門，因為重缺人手或者多人頂唔順quit（eg紀律。。。）

所以佢地填嗮d可能比較辛苦嘅位置，剩下後in個d，可能比較高質d人升咗或者調動，相對位置可能正d

唔知道咁分析合理否

想問下ca interview 派到幾多號
4/11 st 仲未收到

早啲in 唔洗心掛掛
同埋始終請既人數有限，早期考點都會鬆手過臨尾嗰啲

佢地都係咁望鐘

8月申請 仲未收到eamil

Offer god
Waiting list都殺

我乜都殺

日日100宗確診都唔壓後考？

大約初中程度英文
如果你識讀政府新聞網就應該唔會唔識讀interview個part

有無人11月頭in完aco, 到依家都未見ca interview?

須在面試中回答有關《基本法》的口頭提問，以測試其對《基本法》的認識。

diu aco 都係mc test

ca要口頭問咪仲難

都係mc

我11月中in完未有Ca消息

次次追aco post 追追下都想痾屎

我諗佢係趕收工，因為我個時間都幾後

追完POST, 得8個POST好易追

NO!

考咗cre basic law
都要問基本法咩interview
咁考來做咩

有幾份工作證明， 其中一份填form個陣part time 填錯左做ft。
係咪interview個陣同佢講返就ok
聽日in

係

到時會有份野叫你補寫返正確資料

Thx 巴。
係要見考官之前

係啊，去到佢會幫你登記，跟住對資料，佢發現唔對路就會叫你寫返句聲明

打錯..應該係［係咪見考官之前填］

感謝巴打驚左好耐。
祝你早d收到華田

唔好客氣我嗰陣要寫好多野，因為以前啲工嘅入職日期填錯曬所以好記得。祝你好運

想問下ca 如果要自我介紹係咪正常都會係中文?

我網上填左4份
但有兩份係好多年前暑期工既part time唔會有證明
咁洗唔洗寫聲明

到時會叫你寫返沒有工作證明，無法補領 類似嘅野

多謝巴打

祝好運

係，唔洗咁緊張

考完 靚靚袁考官真係好nice 好true
希望有offer

你咪坐我前面個藍衫

一齊考基本法好難

英文打漏字係當錯字計算定唔夠字數？

加油啊大家 盡力in 唔好灰心啊 白衫巴打

今年推得咁慢

施政報告都唔知點溫好 成篇都廢話黎

ca唔需要數學合格

有冇巴打時事答答得一兩句都有offer

而家interview email派到幾號st?

成篇狂話中央幫手，痴撚線

處境先係重點

應該係要WOR
我記得唔少巴打講過
同要補交資料

散完步返去做野了

求Offer God 眷顧我

大灣區青年就業計劃

聽日st lm

原來今年早咗
面試及《基本法》知識測試： 2020年10月至2021年4月
發出遴選面試最後結果： 2021年6月底

唔係 通常都係ST後
我30號先ST
尋找之前同我一樣要補交又收到華田既巴打

數學唔洗合格，但要證明你有讀過

屆屆都係咁講
但有機會推遲

好撚彩in完先出施政報告

真，唔係就真係坐定定dead air

處境都係一兩句咁答 冇追問

波一係入，一係唔入

有無人岩岩係荔景考完ST？

做乜答咁少？ 冇問你有冇補充咩

可以prep定interview了

英文打字淨係夠時間check一次 有d驚，字位置同份卷差唔多，頭先考完走個陣 見其他人個樣都好有信心咁

word excel都算有信心，係excel最後個題 行高1.2倍 整完好似睇唔到有分別咁

我想問一下interview問時事題係即問即答定係早少少比定個題目你諗?

You are so funny

題目於面試前三小時在政府網頁公佈

大家有冇諗過如果下年公務員減薪， starting 14k都沒仲做唔做？

分唔清你真心定假膠

竟然....

想問吓ca st完叫補交文件個電話係幾多號

2021年6月底

頂薪減到得一萬尾應該先少人報

有d有問有冇補充 諗唔到就答冇補充

我答完無補充之後佢話應該會有再好d既方法

咁好
佢有條政治問題問我同唔同意。
我答左同意係咪政治不中立可以gg

我處境題狂比佢追問問左7，8次都有

處境題我答左兩三句
我成個面試十五分鐘左右出返黎

我都係in左20分鐘左右

interview god
原來ca interview 已經去17/11ST, 咁aco係咪都係咁?

我都係睇香土

考完個人而家冷靜左
唔再諗了gg

出完個報告先in
但冇問到個報告d野

我都係咁答左
個刻真係咩都諗唔到

佢地可能都未睇個奶共報告

請問ca offer 派到幾時in?

11月中好緊張

就in ca 好驚

政治問題係必問 計分

佢無問我

可以我記錯 之前記得有巴打分享過張分紙。
自膠先

張分紙無政治分個啲㗎

Interview god

要出門返工了……

Offer God

Aco interview派到幾多號

宜家好似停咗咁

下星期interview
但依家咁會唔會延期？

Training 會唔會延期？

答支持有offer

中文打少咗粒字係咪當錯字

當錯一隻字

我都係 12號未有

想問下Aco 係幾時需要驗身？

求其報又求其去做st
速成大法竟然無遇到難字
excel成個 chart無整個咁濟又pass到
後日去in 乜都無prepare打天才波到底

入職後

後日+1

你呢啲通常會入到

29號in ca
隔左aco成個半月

有冇人aco仲未收到st通知？

祝大家好運 希望唔好中DH

想問5/11 st 今日仲未收到interview係咪可以收皮

今日CA st
excel嗰度 數值要用會計專用 話要用台灣$ 我照撳 但出咗NT $xxxxxx 但佢份答案係show唔到NT 淨係得個$ 想問係點做到打字同word都啱曬 excel都搞掂曬 係個數值呢度錯咗

請問你咩學歷？

師兄你考ca定aco ，做st 定interview 先知沒得考

Same

好似查唔到，淨係會寫pass定fail

冇點準備 希望入到 一齊加油

我都沒準備，英文特別驚

10月頭ST, 而家未有interview 係咪正常? 係咪一般都要10個禮拜?

我9月尾st
11月頭in aco 黎緊12月尾in ca
你個case唔正常 好大機會st唔pass

如你其後獲邀出席遴選面試，通常會在技能測驗日期起計十個星期內收到邀請書，否則當落選論。
自己計下

唔算太正常 好似大部分人都係一個月甚至2星期都收到
不過之前好似真係見過有巴打岩岩好十星期先收到

頂 返到屋企撳就見到有呢個option 但喺嗰度搵唔到有中文台灣呢個比我揀 所以揀咗NT$....... 因為我揀錯咗 連個chart都錯埋(y axis) 咁係咪會錯好多

啱啱先收到email 29號st...
人地offer都有埋先黎st係咪=陪跑

應該會當係錯同一舊野掛
唔覺得佢會咁harsh扣埋你其他

小弟真係岩岩好第9第10個星期收interview ，我諗st 成績係差到岩岩合格

係呀，加埋又要cut編制，所以唔洗去都得

自我介紹係咪全部用中文??

中文問中文答，英文問英文答

Ca aco 就算唔加位，都要fill 返d 位

係隨機選擇定係2樣都要?

你in aco定ca

有無人in完aco，等offer
開咗個gp一齊跟進offer情況
包括各種部門資訊
有意留tg

我都好奇呢樣
下星期四請假見CA，希望一切順利

星期四九龍塘skill test
好緊張

毅進有科延伸數，報埋就計

到時咪知，唔洗驚，唔難

理得佢邊樣，你都要準備晒架啦
我而家同你講得中文呀，你係咪唔準備英文？

唔敢答實你

但係自我介紹好大好大機會都係用中文
但未必一定有自介 有機會單刀直入問你工作相關既野

應該係每個point計

好似我咁 有一個column小數點冇整走
我一樣有interview. 如果逐粒計一定肥

明天interview要準備上班了

Huen房？

請問有冇人有開新入職aco group?

我考aco ，email問佢點解冇得考。佢今日覆番我。
佢話可以報ca. 。

你連st 都沒得去考？你報aco 沒報埋ca?

自己連自己學歷合唔合格資都未知就想考

咁應該係咩延伸數
好似新毅進先有
舊既無 所以都係要會考數學合格

st竟然繼續 要射波去st了

13/11 in 完, 仲未收到華田, 係咪已經無機?

請問大家打字test 電腦鍵盤上邊會唔會有字碼？ 定剩係得純英文字母？

同問

interview god

一個月都未夠喎等多幾日啦

日本AV 級數既鍵盤

唔想再去補交證書
好遠

睇完信心大增但我見得好差

每日虔誠一拜Offer God

11點st 希望輕鬆

同問～

咁快手..

眾巴打
工作證明除左稅單仲有邊D會接受?

me

你個名

仲做緊既 個時用合約佢接受
離左職咪用離職證明

詞

自我介紹已經背好晒,但係我係超級容易緊張既人黎,如果到時我慌到唔記得可唔可以拎張貓紙出黎睇下

係8

最好唔好啦
講到幾多就幾多

師兄你真係風趣又幽默

時事題唔識係咪照吹 好驚

依家華田最新派到幾號interview? 係咪11月6號?

唉，緊張真係好慘

呢到有無30以上既巴絲考

幾多號？

所謂政治題其實係問啲咩

可以

請問係巴定絲? 好怕唔請咁大年紀

希望唔好出醜

報晒兩邊嘅人無aco offer真係會accept ca offer咩？
頂薪差咁遠

唔會呀，ca 無人做架

都係嗰句, 頂薪唔減返一半都大把人狗衝

我都係等收reject

30+

【本報訊】殘疾人士在職場屢碰壁，政府作為全港最大僱主，一直宣稱優先錄用殘疾人士，但真相是否如此？《蘋果》接觸數名不同殘障程度、曾應徵政府部門的年輕人，有罕見神經科疾病患者應徵逾百次都失敗，其後不再申報殘疾即獲聘；有擁大專學歷的聽障人士一再調低應徵職級，最終只獲聘為要求小六學歷的二級工人。團體質疑政府聲稱維持2%殘疾公務員比例涉篤數，當中不少是現職員工申報患長期病患或因工傷致殘，每年新入職殘疾人士僅數十人。

下?

咁如果仲有下屆都可以報
長遠嚟講就算CA都總好過出面啲閪工

問你同唔同龍某啲政府政策咁？

11月19st未有interview

兩樣嘢冇衝突㗎喎，可以派好少DO
然後出年六月之後超級多waiting list都得㗎喎

轉頭考
岩岩先睇到有份attachment 跟左係封email
裸考了

好易

想問一下 如果in完 係有offer既話
第一步係點收到通知？ email/電話定郵寄？
謝謝🙏🏻

而家爆疫情WFH 咁原定RD日係會照當返工日？

收大信封
追下po la 唔該

考完
打字易到仆街
Excel有啲唔firm
Word唔識整表格內框 其他都輕鬆

Btw好撚多人用拼音打字
見佢地打到時間就完先打完篇野 無時間check

今日考見到唔少靚女

我個場女多過仔

冇自介就好笑

你依家同我即刻搭的士去中環，lunch time 同班西裝友耳仔邊細細聲講：「CA max 24K 過高唔少出面d文職」。你睇下人地會唔會當你痴線？人地遇到集團式世紀求職騙案都20K起薪做2-3年有30K啦！

你望下自己似乜？

岩岩問左幾個啦，人地都話係

西裝友A:「我好羨慕ca ma point 有24K」

西裝友B: 「我08年開始考，考到而家都未考到ca ，我覺得我人生好失敗」

西裝友C: 「唔好比我見到邊到考撚到ca，我實斬撚死佢，我係葡萄撚！」

點解咩耐仲未出offer ga

我in個陣都冇 背好晒都冇用

魔巴有offer未

你到底咩處境咁chur係咪咁堅

答左勁多bull shit

經典巴

答哂啲越權野 EO冇笑出聲都算係咁

真心一問其實大家唔驚真係要宣誓咩

香討個面話
等5個星期都無interview
aco就冇望
係咪真㗎

點面對後生過你10幾年一開始就拎緊你頂薪既EO？

CA定Aco先？
如果CA收email先至收大信封
ACO就只會收到大信封

仲好啦，佢後生又係上司，緊係咩都扮唔識扮蠢，啲野射返比佢幫手做，咁高人工唔通唔洗做呀

正常好似要過左試用先會tick你

11月11號st北角 岩岩收到interview 用左成一個月

幾號in？

倒數日12月31日

12號考應該差唔多

想問下CA 佢睇中學校內成績
係咪要中英合格.....
同讀過數學?
中英唔合格係咪即係...完
唔想再捱了 好想入去做廢柴

Ce dse

話說依家係唔係停左派ACO華田?好似好耐都無聽人講話收到華田咁...

我都想問

八九不離十

1月頭RD

幾號in呀

唔好理啲人9up啦
有巴打真係10星期岩岩好收到

10月尾

依家疫情咁樣st會唔會delay唔想嘥左日假

再拜

巴打我同你一樣 你係第一批收offer嘅？

果5weeks係你寄返張form開始計架？

出PS2

[

請問師兄時事題點準備？洗唔洗睇哂半年內既新聞？

Dl左政府新聞網個apps但好小野睇

同埋in果時英文佔比多唔多？小弟英文好差

有無人聽過有aco offer，然後第二年就去考eo，都係外部大圍考，係咪無衝突？到時候有eo再quit aco咁。當然內部都有，但聽聞難好多

考街外隊冇衝突，你想點轉都得
內部轉EO就唔好諗，要做到SCO先有資格

要靠你養嘅就唔好期望政府工啦
隨時等上一年半載，等到餓撚死你，最後可能仲要收reject
你都搵份私人工會更快更穩陣

連續兩個星期冇派OFFER

屋企多人分分鐘咬老綜仲抵玩 閒時做出cash pt

求interview god

11月11日ST

想問TRAINING要TRAIN幾耐?
入職唔係要一年後先入架咩??

Train體能，步操

尋日先收到打字test email

其實點先有st?8月報到依家都未有...

時事冇追問 係咪fail左

時事有追問 係咪fail左

主動搵野做

阿叔/c9 黎？
後生好少咁撚麻煩

唔fail 第一次佢請我 佢時事追問到篤

一直做私人公司, 失業左一排
in 完先搵到份n 仔做

dklm, 入面真係廢到一個點
出平時2分力就做晒d 野, 要出5分力扮忙同扮蠢
都仲有3分精神閒hea
而家仲可以wfh

完全唔明點解當年唔一開始就揀入政府

希望快d 收華田

收到interview email 未你邊個考場

人工邊到高先

今日in完，比所有工作人員
考官既hea搞到我好唔舒服
時事題行大運，我諗中學生都答到
英文題hea到 只係照讀多一次原文。。。
其餘既氣氛同鳩問 同見馬會投注無分別

執到啦 坐底wl

今日未收到，我在荔景考

仆街，我都係朝早定晏就

下午

私人啦, 不過頂薪既話就差唔多

我都係呀見到有11號北角尋日收到email

是咪28

點結婚 咁就一世

offer god,!!!

是的

咩興趣？起碼唔係咸魚

Same 到時洗唔洗相認

雙十一荔景 雙修，尋晚收，st 應該冇大錯誤

12/11st
有冇人收到interview

11/11 上午荔景考
打字，中文應該100%，
英文100%但錯左 space位，打完先知對唔正，但無時間對
Word同excel應該7-8成到
尋日收到interview

I

要唔要開個TG group

係有一定數量既現職aco經外部考到eo既

之前考過blt，想問aco interview係咪都要考多次基本法？

引用魔語錄

派咗去邊個department

我team個agency staff完全唔洗做咁滯
見人忙都唔幫下手

你朝早定下午st？

朝

想問阿華田派到interview幾多號？

我月尾in aco ，仲未收到ca in
你收到？

我都係月尾in aco, 仲等緊ca
見呢度近排冇咩人update 收到ca interview

感謝offer god
收到ACO Offer

屌你咩

拜拜offer god

530

恭喜offer god

我都係19號in offer god

Congrats

自己講自己既野都要背?

睇錯 20 會唔會聽日有

恭喜

有冇ca有巴打收到？

寄平郵定掛號

但aco offer一向寄平郵

好似skip左好多咁

GFS FSD IMMI clerical 好似係唔洗做Vetting

有華田 13/11 in 姦房

絲打係Aco?

Yes

希望細佬ca都有offer 9/11in

上次CA派offer遲幾日 可能下星期有消息

返緊工，要夜晚先check到信箱
Offer God

拜下offer god , 我都13/11

好葡萄

就黎要interview好緊張

17號in
收到aco offer

我都呢日, 未見

恭喜🎉係咪都係平郵？

係平郵

爸打幾時in我都好緊張

今個月28號

收到 offer

13/11

我懷e 跟房派

有冇10/11in收到華田

上面好似好多huen姦房收到華田

我都想知

呢水唔見有huen房人收到

11月10
2女1男

想問華田係咪就係啡色信封一疊野

聽講有人17/11 in今日收offer😥

記得快啲離開香港去移民，要去一個完全同中共無關係嘅國家，今日開始唔好飲香港境內嘅水，唔好喺香港消費，出街唔好坐交通工具

唔屌政府屌班打工仔做乜鳩啊分化狗

上面有20/11添

有無人11月19收offer

點解唔係KK

咁快派到20

希望KK可以派

冇DO都希望有waiting🙏

想問下個日期要點計
個通知期係計最快到職日期前定後

樓下信箱好多啡色信

好肯定過到打字 如果雙拼係咪一般ca interview 要等耐d

介唔介意分享下

以後你仲點面對親戚?

笑左 咁快變紅

rd春

祝你入好位

好似見到都係ACO收OFFER?
有冇CA

唔見有人提ca
上一水offer ca好似都係慢aco幾日

想問下 Blt result 係咪要等足一個月先收到？

唔係

我都係11月10號呢間房

基本都一年啦我諗

想離開鬼地方你唔辭職? 當初考到ACO唔係笑哂口既咩? 依家喊住走?

魔巴我一直由細到大都想做aco架

塔單一拜interview god

上屆好似舊人易入，或者放晒waiting

請問有冇現職公務員收到offer?

想問下報雙拚又收到aco offer既巴絲，係咪in哂2邊再收offer嫁？

呢個星期in 開始淆時事題

你係咪溫都無溫過?

5點半左右

想問下考如果skill test病咗有冇得畀醫生紙改期

現職offer好似只係派到10月21日in

睇都無睇過

Aco in完 但補交文件推遲左兩星期先有得交到，
咁收offer係咪都會推遲好多？

定應該同 同期in嘅人一樣同時收到？

我11月27in，但12月11先交到文件

想問你in之前係咪帶埋份基本法cre去？ 我見有人無考cre要即場基本法問題。你係咪有考嘅話面試唔使再問？

有無上個月in ca既已經收到DO

時事題好玩死人 有啲真係識就識 唔識就唔識 唔係全部吹得水 不幸中招只能講運氣唔好 就算你日日睇新聞 留意時事都無用

11月頭IN既現職
上星期5已收華田

死好彩 我當初啲問題全部可以吹出黎

想問下有無讀緊final yr嘅試過收到offer填week有無話最多可以寫幾耐 起碼都要4月尾先完sem

明白唔該晒巴打

拜拜offer god
依叮

但印象中巴打係已經收到offer?

+1巴打幾時st有冇信心

請問Skill test 之後係咪interview 一次架炸？仲有無筆試？

[member]有中英文筆試，各一個鐘
筆試完有group interview
最後individual interview
[/member

幾好喎又 一畢業即刻有野做

咁你好在係今年考囉 有得戴口罩遮住

華田經部門比你? 幾時RD?🙏

姦房定男女女房？

Aco面試問你有咩缺點點答好

我嘅缺點就係無缺點

樣衰、矮、有口臭

有冇grp

但有近照都係會知咩樣

永遠無得走
大學生萬幾2萬真係做？

3/12 interview繼續拜offer god

我就係日日睇新聞都問中一題完全冇睇過既題目 黑仔

咁我又唔覺得佢地唔like我既
只係咁啱啫應該

馬尾睇落好d

請問大家interview有無著埋老西去？

無，marvel t shirt加短綿褲都夠做啦

分享下D閪位

馬尾整齊啲

今日有冇派ca offer?

絲打第一次見工？邊個look斯文啲就邊個look去啦 利申兩届in頭髮都披散長到R烏婆咁，兩届都有華田

想知幾號煙的

拜一拜offer god先

公務員WFH 點RD training？

10/11in姦房 今日收到華田

我係絲係aco

大把返緊工